<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/frameAcis"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    tools:context="com.example.pau.talaya.AvisLegal">

    <!-- TODO: Update blank fragment layout -->
    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical">

        <TextView
            android:id="@+id/textView6"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="38dp"
            android:text="Avís Legal"
            android:textSize="18sp"
            android:textStyle="bold" />

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="vertical"
                android:weightSum="1">

                <TextView
                    android:id="@+id/textAvis"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="1. Àmbit d'aplicació del servei 1.1. El present contracte de termes i condicions està subjecte a canvis ocasionals i s'aplica a tots els serveis que Talaya proporciona directa o indirectament (a saber, mitjançant tercers) a través d'Internet o dispositius mòbils, per correu electrònic o per telèfon.  1.2. En fer ús de la nostra web, l'usuari confirma que ha llegit, entès i acceptat el present contracte de termes i condicions, així com la nostra política de privadesa, incloent l'ús de cookies.  2. Serveis i contracte 2.1. A la web de Talaya s'ofereix la possibilitat de comparar els serveis de tercers a través del comparador de preus d'allotjaments.  2.2. A més, en el cas de certs epais a llogar, els usuaris compten amb la possibilitat de reservar l’espai seleccionat mitjançant una connexió directa amb la web de reserva d’aquest(a través de missatge). En fer una reserva a la web del tercer corresponent, l'usuari accepta els termes i condicions disponibles en aquesta web de reserva. Talaya no constituirà cap de les parts contractants en la reserva, per la qual cosa l'usuari podrà exercir qualsevol dret originat arran d'aquella contra l'altra part contractant (la web de reserva), i no contra Talaya. 2.3. El present contracte no afectarà als acords conclosos entre un allotjament i un usuari.  3. Comunitat de Talaya i zona per a membres 3.1. Els usuaris podran unir-se a la Comunitat de Talaya (en endavant, «la Comunitat») i crear un compte a la zona per a membres de Talaya. Els usuaris que es registrin en la Comunitat podran publicar contingut generat per ells mateixos, així com participar activament en el desenvolupament de la plataforma mitjançant les funcions administratives. Els usuaris no registrats podran llegir gratis el contingut disponible a Talaya. 3.2. En usar la zona per a membres de Talaya, els usuaris podran gestionar i guardar les seves cerques. Per crear un compte, serà necessari aportar dades personals. Esborrar el compte suposarà l'eliminació de totes les dades de l'usuari de forma permanent. 3.4. Els usuaris seran responsables de vetllar per la privadesa de les dades del seu compte, especialment de la contrasenya. Així mateix, seran responsables de l'ús que es faci del seu compte en relació amb Talaya i tercers. Queda totalment prohibit divulgar aquestes dades per a l'ús de tercers.  4. Privadesa i enviament de correus electrònics 4.1. La protecció de les dades personals proporcionades pels usuaris és de summa importància per Talaya i, per tant, es vetllarà pel compliment de la normativa corresponent en matèria de protecció de dades. Per obtenir més informació sobre aquest tema, Talaya recomana llegir detingudament la seva política de privadesa. 4.2. Talaya solament recollirà, tractarà i usarà les dades personals dels usuaris (en endavant «dades») si existeix un consentiment exprés o una disposició legal que permeti recollir, tractar o usar aquestes dades. Talaya es limitarà a recollir, tractar i usar aquelles dades que resultin necessaris per a la prestació dels seus serveis, l'ús i el funcionament dels seus webs i aplicacions, així com dels serveis que ofereix.  5. Obligacions dels usuaris 5.1. És responsabilitat dels usuaris adquirir els drets sobre els continguts (text, fotografies, opinions, enllaços, etc.) que afegeixin a Talaya, la qual cosa significa que han d'assegurar-se de posseir tots els drets sobre els continguts que publiquin en la plataforma de Talaya i que aquests continguts no violin els drets de tercers. 5.2. Els usuaris es comprometen a no utilitzar els serveis de Talaya per crear els següents tipus de continguts: publicitat encoberta; continguts no relacionats amb l'element sobre el qual s'està opinant; continguts subjectius o intencionadament falsos; continguts immorals, pornogràfics o ofensius; continguts que infringeixin els drets de tercers i, més concretament, els drets d'autor; continguts que siguin contraris a la llei vigent o constitutius de delicte; continguts infectats amb virus o altres programes que puguin danyar el programari o el maquinari o que puguin afectar al correcte ús i/o funcionament dels ordinadors; enquestes o cartes en cadena; i continguts que tinguin com a objectiu recollir o usar les dades personals d'altres usuaris, especialment per a finalitats comercials. 5.3. Els usuaris es comprometen a no usar programes o funcions per a la generació automàtica d'opinions o continguts en Talaya. 5.4. En cas d'incompliment del present contracte de termes i condicions, Talaya es reserva el dret a eliminar el contingut sense necessitat de declarar els motius, a retenir els pagaments obtinguts en la Comunitat de Talaya i a bloquejar permanentment al membre en qüestió. Això no afectarà al dret a incoar una causa penal. 6. Resolució contractual 6.1. En cas que es posi en coneixement de Talaya que un membre està fent un ús inadequat del seu web, Talaya podrà retirar l'accés a l'usuari i eliminar el seu registre en el termini d'una setmana després de rebre la informació. L'usuari també podrà cancel·lar el seu propi accés i registre dins del mateix termini. L'anterior no afectarà al dret a la resolució immediata per una causa justificada. 7. Responsabilitat 7.1. Talaya no es responsabilitza de l'exactitud, la qualitat, la completitud, la fiabilitat o la credibilitat dels continguts proporcionats pels usuaris i/o les webs de reserva. Així mateix, Talaya no oferirà consells o informació pel que fa a la selecció d'allotjaments. 7.2. Els acords derivats de la reserva d'un allotjament seran vinculants únicament per a l'usuari i la web de reserva externa que hagi seleccionat, ja que Talaya no actuarà com a organitzador o agència de viatges a cap moment. Així doncs, s'aplicaran de forma exclusiva els termes i les condicions establerts per l'organitzador o l'agència de viatges corresponent, especialment pel que fa al dret de cancel·lació o retractació. L'usuari haurà de contactar directament amb la web de reserva externa per a qualsevol assumpte relacionat amb la gestió d'una reserva i del pagament, així com per a qualsevol qüestió relacionada amb el contracte subscrit. Talaya no formarà part dels contractes, els acords i les reclamacions entre un usuari de Talaya i la web externa en la qual hagi fet la reserva. 7.3. Talaya no verificarà l'exactitud dels continguts relatius als allotjaments proporcionats per les webs de reserva o pels membres de la Comunitat per a la publicació en el seu lloc web. A més, Talaya no influirà de cap manera en aquesta informació (especialment pel que fa a imatges, comentaris, opinions, etc.), per la qual cosa s'entén que els continguts generats pels usuaris i els informes publicats en Talaya no reflecteixen l'opinió de Talaya i, per tant, Talaya no els reivindica com a propis. 7.5. Talaya no es responsabilitza dels errors tècnics la causa dels quals estigui fora del seu àmbit de responsabilitat ni dels danys i perjudicis causats per força major. Així mateix, Talaya no garanteix la disponibilitat ininterrompuda de les dades allotjades en el seu lloc web i es reserva el dret a realitzar tasques de manteniment del lloc quan ho consideri oportú. 8. Canvis en els termes i les condicions El present contracte de termes i condicions serà aplicable quan es faci ús de la aplicació de Talaya. Els usuaris registrats rebran una notificació per correu electrònic en cas d'haver-hi algun canvi en el present contracte de termes i condicions i podran, així mateix, descarregar el contracte en el seu propi ordinador i/o imprimir-ho quan així ho desitgin. 9. Dret aplicable i lloc de jurisdicció Seran aplicable les lleis de la República Federal d'Alemanya, i en el cas dels empresaris i les persones físiques que no estiguin sota la jurisdicció alemanya, els tribunals de Düsseldorf (Alemanya) seran els únics tribunals competents. En la resta de casos, s'aplicaran les normes de competència judicial. La versió alemanya del present contracte de termes i condicions prevaldrà en tot cas sobre les altres. "
                    android:layout_weight="0.97" />
            </LinearLayout>
        </ScrollView>

    </LinearLayout>

</FrameLayout>
